Hayley Williams 個人專輯

Simmer

Cinnamon

Leave it Alone

香港好似無咩人識Paramore

鍾意paramour 多過佢solo

以前中學冇乜零用錢都專登俾錢去睇香港演唱會買碟， 之後轉到咁真係不了

以前成日j佢

咁我覺得冇可能要Hayley三十歲人都仲唱以前啲曲風嘅，而家alternative pop都幾好吖

Cinnamon 同 Dead Horse好撚好聽

loop 緊 Roses/Lotus/Violet/Iris
好多首一開始聽冇咩feel,越聽越襟聽